政權或已利用人臉識别大數據鎖定對象！已經上樓到處拉人！大搜捕刹到埋身！

最近數天，有朋友反映講，睇到便衣狗上屋邨拉人！一下子拉左好幾個！
各位勇武手足，或者自知係高危一族嘅，包括示威遊行經常曝露容貌，或者出來發言造成一定影響嘅，落來千萬小心行踪！最好揾個安全嘅地方暫時避開一下！

留得青山在！哪怕冇柴燒！

不要逞一時之強！一定要安全！一定要保存實力！

光復香港！有賴大家！一個都不能少！！！

推